暴政死要面，寧願免費港鐵，都唔會比香港人罷工。

罷工有傳染性，係真春袋。

up

林鄭就算裸跑，都唔會比香港人唔返工